坤 哥 床 上 撩 女 開 Live 話 要 同 16 歲 學 生 妹 傳 緋 聞

偽毒坤哥（吳業坤）向來都鍾意食好西，食埋食埋唔少好嘢就係人都知，昨晚佢喺IG開live，身在韓國酒店床上，着住粉藍色勁cute睡衣，敷住個面膜，再加埋佢個清裝頭髮型，瞓喺床度度撩人傾計，佢真識食一開始就同一個只有16歲嘅學生妹黄淑蔓傾，兩個人各自瞓喺床度，搞到個女仔有啲尷尬，原來佢哋係兩年前同一屆新人，坤哥攞金奬黄淑蔓就攞銅奬，睇返個女仔ig發現坤哥都有搵人jam歌合唱，唔通呢個女仔都係坤哥目標之一。

除咗同黄淑蔓傾之外，坤哥仲同之前傳過緋聞嘅王卓琪一齊傾計，不過叫咗人哋開live，唔夠2秒唔夠就踢走人，好冇風度囉！

條髮線去左邊

呢隻狗坤真係好撚噁心
大大隻鹹濕兩隻字鑿喺額頭

唔講以為係c君

連登有邊個唔想

同呢條偽毒坤冇可能囉

有咩無可能，見你ig啲相係仔都擒

邊到可以拜狐仙 好似好掂
睇下呢條76 都可以紅

唔撚係覺得自己好靚仔呀

髮線向下移

八兩金都靚仔過佢

條女都唔係咩好人啦

條女係唱差一點我們會飛個個

死柒頭

要還嫁

條女幾正

佢番咗清朝

如果青春不會有盡頭幾好聽

c君好樣過佢好多
佢個樣真係好猥瑣

佢幾時死？

蠟筆小新睡衣

個樣真係好猥褻

More

死偽毒

坤狗

收鳩皮啦死撚閪坤
喂屎你食都嫌嘥撚左d屎

好似咸濕佬個樣

坤哥頭髮梳返落額,會變左一般靚仔
但ALL BACK後,同金鐘班巴打一樣型

黃淑蔓唱歌好撚正

死坤狗行撚開啦

我有個fd同條女拍過拖，臭雞一名
申利，佢中學Ching

條撚樣幾時死

佢係咪用緊頭髮嚟還

詳情？

條女有條架啦

條女有仔架啦

狗坤唔夠佢條仔抽架啦

條女搶人男朋友又周街姣仔
都唔知係咪借位上

有新歌啦,仲呢首

係咪假髮黎

清朝髮型

一入黎第一眼睇張圖，以為坤哥做乜成面都係精

屌你咁似billy ng

屌你老母狗公坤

黃淑蔓明明有仔 點解成日放淫相上IG

點睇佢都唔似16歲喎

個女仔唱現場都好好聽 雖然真係成日轉男朋友 收兵